《香港論》

香港破滅，非兵不利，戰不善，弊在懼警。懼警而力虧，破滅之道也。或曰：「和勇互喪，率懼警耶？」曰：「不懼者以懼者喪，蓋失強援，不能獨完，故曰弊在懼警也。」

警以攻捕之外，小則獲和，大則得勇，較警之所捕，與戰勝而捕者，其實百倍；和勇之所亡，與戰敗而亡者，其實亦百倍。則警之所大欲，和勇之所大患，固不在戰矣。

逃跑拉嘅人數係多過攻擊拉嘅人數

逃跑係冇威脅又高風險嘅選擇

逃跑容易被逐個攻破,有攻擊氣勢就會團結一致

逃跑恐懼嘅氣氛係會傳染

勇氣都係會傳染

區選大勝唔係End Game

區選大勝都未改變到任何野

推